我對美國左翼最不滿既係 佢破壞左 有能者居之 呢個優良傳統

仲有對愛國者既無視

例如而家要請人做某份工作
明明 Group A 成班人能力都好過 Group B
因為要平等
所以只可以係 Group A 請最好嗰幾個
Group B 請最好嗰幾個
公平咩

你好慘 社會同情你 比資源你 fine
但係你明明有缺憾 你爭取唔到更好既職位待遇 老奉要比你?

而家d左膠當正侵侵係林鄭咁 真心on9

雖然我唔係左狗但都忍唔住講句，其實真左翼本來就唔buy「愛國」呢套
你以為國際主義、世界革命、工人無祖國呢啲係隨口up下？

等睇班黑人被某黨當condom

望住拜登諗住組個多餘內閣真係把鬼火

即使一個黑人同性戀有能力坐到個位
左膠CNN都係將個重點放喺佢係黑人同性戀度
而唔係佢嘅往績

個黑人做咗總統8年我都唔知點解佢有得做

同資本主義作對既下場
傳媒 社交媒體 大企業 成個選舉大會都夾埋煮死你
原因係係人都知道美國係資本主義既大佬
而中國係資本社會眼中既上帝 因為資本主義下既奢華社會 必須要有大批奴隸做齒輪去推動
中國就係一個剝削奴隸既淘金場 集合供應同需求於一身
近依半年侵對中國太過強硬
唔受資本主義既誘惑 莫視資本派既眼前利益
一心為住美國前途著想 放眼十年後 二十年後既將來
換黎既下場係比各界夾埋踢你落台
仲可能比下任政府秋後算帳 要逃去外國
Anyway 我想講今次選舉光明會絕對有插手干預

資本主義既盡頭就係極權同獨裁
一切違反原則既人都要剔除
其實同中國好相似
只係一個權力係政府手上 一個權力係班資本家手上
而美國就係後者 光明會就係象徵
散佈係整個美國各行各界既最高點
係侵依屆政府大家應該可以充份感覺到
尤其係最後既選舉身上 由未選之前既前奏到選舉期間到結束

中共就係要利用美國自由開放既市場
同埋極其崇尚資本主義既社會背景
派大量國企同資本家去侵蝕控制美國